APPLE Watch錶帶大小更換問題

Watch錶帶可以更換,
而家戴緊6號,感覺上太窄
店員講可以換帶
但有個問題
如果加一碼佢醫果D檢查值就唔準....
但戴左後會舒服好多
咁仲好唔好換

帶耐左會鬆小小

我而家呢個碼數會令隻錶定左係度.唔知係咪材質問題
好似有D濕氣係帶既底部

買多條
Check個陣就用緊個條

膠Solo loop?

我嗰條size 啱，但出汗/洗完手就 trap 住d水汽，好唔舒服

唔知編織solo loop會唔會好d

係呀,就係呢個問題

同你一模一樣既問題
Btw 點解可以換既

問店員就OK

Solo loop好難除
彈性冇廣告吹到咁勁
用返sports loop舒服啲
隨時可以校